唔開心

岩岩哭完

唔識面對

佢話覺得我唔夠鍾意佢 但我諗唔明我有咩不足
自問真係做到盡

你男定女

一齊幾耐

絲

分手

其實未 但keep住好似男女朋友關係成兩個幾月
啲朋友都知 擺明車馬一齊 只係差果句

on9

Ig都up過佢既野 認定係佢 差佢果句一齊姐
然後今日佢仲要同我講 要再遲下 我個心碎鳩埋

遲乜撚野 都拖左我兩個月啦

有心一齊點會拖住你 唔係太明

我都唔明

咁係對方問題 而唔係你
佢咁講都幾古怪

做到盡？有冇比佢屌？

Btw連登咁多絲既

我聽日就問佢想點 可能見完會無事
唉都係早啲訓唔好諗咁多

早抖啦

屌左未